【殘魔也爆廠】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXXVII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

Lucas Perez will not feature against Manchester United and is primed to leave Arsenal after making just 11 Premier League appearances, according to the Daily Mail.

A loan return to Deportivo La Coruna may be attractive to the Spaniard as it would guarantee him first-team football next season.

曼聯又然

最緊要推鳩Daddy

ARSENAL INJURIES

Granit Xhaka faces a late fitness test on an ankle injury sustained during the game against Tottenham on Sunday.

Despite returning to full training, Shkodran Mustafi is unlikely to play against United due to his lack of match practie.

"We still have Granit Xhaka out from the kick he got in the game. Mustafi’s back in normal training. That's basically it," confirmed Wenger in his pre-match press conference.

Wantaway forward Lucas Perez is another player back in contention although Wenger revealed in his press conference that the game will come too soon for the Spaniard.

French youngster Jeff Reine-Adelaide is ruled out until the end of the season with an ankle injury, with Santi Cazorla another long-term absentee.

球員最怕就係跟錯領隊

Tony Adams vs Real Madrid coming up

老野幾時死

McTominay, Mitchell and Olosunde are in the squad for tomorrow

David de Gea
Sergio Romero
Joel Pereira
Matteo Darmian
Matthew Olosunde
Chris Smalling
Eric Bailly
Axel Tuanzebe
Phil Jones
Daley Blind
Demetri Mitchell
Michael Carrick
Scott McTominay
Matty Willock
Paul Pogba
Ander Herrera
Jesse Lingard
Henrikh Mkhitaryan
Juan Mata
Marcus Rashford
Wayne Rooney
Anthony Martial

幻幻也爆廠

大媽舞教波法

廢

仲諗住叫佢做d成績出來之後返黎阿記

皇馬b隊都有d料到

De Gea
Darmian Smalling Bailly Blind
Carrick Herrera
Pogba
Mata Rashford Martial

呢個陣都夠爆廠
利申9排唔睇獌

想睇Daddy出幻幻羞辱爺爺

On9

格狗廢到

出面個m記post笑到我
啲絲打

[img][/img]

今季除左K6 其實佢踢得最仲
仲好過山狗
山狗太獨 主席自己去又得 又識同人配合
雲加真係好撚on9

都唔係好殘咋，仲有mata呢

我爺今晚出個iwobi都收獌狗皮啦

魔狗咁既大軍名單都話留力，帶幾個新人隨隊其實都好正常

出口術
等睇雲格輸唔起屌9人

雲加唔撚用就唔好買啦屌你老母

雲加:你條仆街又話留力

吹大啲

出得幾場唔會係最好囉
但應該比多啲機會佢

唔夠位俾佢打
初初打前鋒第一場已經發覺唔夠人撞
後來終於用厭左伊禾比又轉做343
依家禾仔都冇得踢佢都唔使諗住有啦

我硬係覺得
偉大帝都得，點解佢唔得？

黑B身體質素好跑動多
係個腦生草

大帝185cm
主席180cm
身型都有差距啦

主席跑動多啲我覺得

但係主席個身位太弱
想做彈彈波又太易俾人推郁
想搶又細過D中堅一個碼搶唔到

go kitchee la diu

客勝 3.80

輸埋係咪肯定冇前四？

係

痴撚線乜鳩野閘黎

幾勁喎
岩晒利個種打法

你d愛將特別勁

點會
黑B最大賣點就係跑動

黑B賣點明明只係英人

聽講巴塞想要

賣點緊係運氣值高

all-in咗

黑B正前拉好多空位比中場
活力夠跑動多

夏季清晒堆前鋒佢啦
全部都唔岩用
buy schick and dolberg

今晚爺爺勝算大唔大牙

有撚用咩
佢有齊作為頂級前鋒既硬件
但軟件係似一個防守球員

dolberg不了

雲加今晚會唔會掛住睇法國大選冇心帶隊波

星期二先選牙

講一個笑話系列：我阿 主場

下唔係星期日架

黑碧狗屎運max

泡菜先係星期二 sor

Arsenal are targeting Lille's 26 year-old right-back Sebastien Corchia as a potential summer signing target. [@RBairner] #afc

Telegraph Football‏ @TeleFootball

Exclusive: Fresh fear at Arsenal as Bayern Munich prepare to launch £55m bid for Alexis Sanchez

應該流料，
要買都唔駛出呢個價啦

靚仔

55M好多咩

你一世都賺唔到既錢

正常呀
如果有人爭55m唔算多

琴日搵左100M

成12點半仲未訓醒...

可能打機賺

伍健深信傑志可為香港球隊爭一口氣:「今年(東方龍獅)例子我哋唔會做，我哋會以唔同態度及誠意為香港爭取好成績，球隊來季組軍早已為亞冠盃部署，目前已大致完成，可以肯定嘅係明年計劃一定會比今年更好，可以預計喺亞冠盃交到啲績，所以唔使擔心香港球隊要喺2019年踢番亞協盃，因為我哋會幫手搶分。

原來9c9愛將veratti咁仆街

做乜咁話自己愛將

呢D柒頭邊係我愛將

Borja baston

贊臣

要教訓bastia呢啲垃圾

1左

前fm妖人

又幾靚仔

即賣

可以雲加換安76？ 送山狗

施治：阿仙奴訓練與收穫不成正比

【體育】阿仙奴門將施河認為球隊在操練上的努力跟在球場上所獲得的回報不成正比，並對球隊所受的批評表示理解。

一分耕耘，一分收穫，那是長輩教導後輩常用的一句說話，但據阿仙奴門將施治（Petr Cech）所說，這不適用於今季的阿仙奴：「在己隊擊敗了李斯特城和開始準備熱刺那場比賽時，當你看看己隊的訓練，我們看來是準備就緒的，之後明顯交不出水準，如比賽中未能交出水準，表現就會是這樣。」阿仙奴被熱刺以2:0擊敗後，22年來首次終季排名低於對手。

「那是失望的，因為你嘗試努力，嘗試準備希望交出最佳表現，但這季有太多比賽遠離水準了，尤其踏入2017年，己隊未能交出訓練時的表現，所有參與者均想贏冠軍，因為己隊已太長時間未勝出過，這大概滿是沮喪的原因，阿仙奴一年復一年非常接近，但最終仍是無功而還，一年復一年如是，人們不禁失望。」

對於外界對阿仙奴的狠批，施治坦言理解：「這是球會20年來首次有機會拿不到歐聯資格，對所有人而言那都是新的情況，沒有一位參與者或阿仙奴陣營人士想看到這狀況，因此，失望是可以理解的。」

當拜仁on9咩

【英超重頭戲】頹兵大戰紅魔「B隊」？

【體育】以往，阿仙奴與曼聯對碰，就算兩軍不處爭霸行列也是冤家大戰，惟周日兩雄相遇時彼此排名都低，同樣前4不入，且曼聯主帥摩連奴事先張揚會作出輪換，難免令這「大戰」名副其實變得褪色。

對上一次阿仙奴與曼聯同樣未能以前4名成績完成球季，真的是「遠古」的1978/79年球季，而今季，有可能出現這個「奇景」，兩隊目前分別第6及第5。阿仙奴去仗以0:2敗走白鹿徑後，22年來首次終季排名在熱刺之下，可說是下滑的一大指標。火力不足顯然成為了阿仙奴的問題，近5場比賽竟只得4個入球，今仗對領隊雲加的最大優勢，大概是人腳比曼聯完整。

中場格列沙加上場小腿受傷，據雲加指，此子只有很微機會上陣，不過奧斯賓拿及梅斯達菲都復操，整體而言，阿仙奴可排強陣。

倒是曼聯受盡傷兵問題困擾，領隊摩連奴眼見傷兵滿營，加上爭歐霸盃似乎比搶前4名來得更實際，故在周中歐霸盃4強戰作客贏切爾達後，事先張揚會作出輪換。事實上，該隊近期幾乎場場加添十字兵，最新一位是能攻擅守的艾舒利楊格，其他傷兵尚有勞基梳爾、伊巴謙莫域及馬高斯盧祖等，至於費蘭尼停賽，即使摩佬不輪換，本身陣容都不完整。

近期表現討好，一腳射垮切爾達的拉舒福特據報有微傷，如無意外今仗會被收起，而今仗摩佬除了安排副選，更可能派個別年青球員出賽，儼如B隊。

過去，摩連奴在英超出戰阿仙奴未輸過，戰績為12戰5勝7和，且看今仗能否力保這個金漆招牌。今仗勝方尚有機會繼續為搶4而戰，敗方則希望渺茫，而和波收場又如何？恐怕是玉石俱焚，有利曼城與利物浦。

成隊得佢一個反雲

反雲主帥

想當年me話點解甘迪斯唔揀呢件要揀兩件老野
個陣D ching答me廢囉on9

原來琴晚金鐘開party

你睇得起既都冇咩好野(好似)..........

受過me祝福既野都冇咩好下場

2014-15 Milik(傷半年,大後備) Vietto(借走都冇得踢)
2015-16 Borja(大後備) Jannsen(場場都有得踢30秒)
2016-17 Belotti(仲威緊) Morata(入左兩粒)

我屌你老母

收皮啦
你account都未有個陣我已經send信去阿仙奴叫佢買milik啦

反唔反雲都對今季失望啦

嗯

ha

milik先係第一代

Britain Rich List 2017
Alisher Usmanov, who owns 30% of Arsenal Football Club, added more than £4bn to his £11.79bn fortune

今晚輸幾多球 大家會收貨

10球都收貨

係咪有錢過阿巴

俾獌狗b隊炒多次係乜感覺

主場最多輸兩球內ok

有錢又點,一黎俄佬D錢唔係阿狗D錢,阿狗D錢亦都唔係俄佬D錢
阿狗行自給自足
另外阿巴D錢變哂美金
俄佬D錢係俄紙
風險大D

thx for sharing

鳩乙又9c

=.=

孝子賢孫

今晚老野再基佬正選我去lam哂全旺角既公廁

cap左圖

你唔撚好走數牙肥仔

佢找數我做乜都得

出文呢

咁你呢

你最有資格罵人走數啦呢方面你經驗老到

JG HO BALL

直覺阿今晚會輸，阿仙奴次次有着數都袋唔到落袋

Playoffs繼續屌西方

直接全武鬥啦 開鳩49000波

輸唔緊要 最緊要推鳩Daddy

全力支持雙南

屌啊支持埋吾朗啦

總之anyone but gau chi

烚定雞胸慶功

南華

好人好姐點會撐阿狗

g持大埔矛出香港

我朗踢亞冠

做咩咁多人反大埔

大埔個盧卡斯屈機到

矛到仆街
利申：撐堅堅

好似話傑志想簽佢

中村𧙗人 盧卡斯

西方細蚊仔冇得衝入場屌禾傑帶頭破壞規矩

最緊要兩個金仔留到隊

Mourinho on Wenger: "The truth is I hope Wenger keeps his job at #­Arsenal, I really do. I hope the club trusts him to make things better"

Mourinho on Wenger: "I think that Arsene is probably the last example of a manager who brings stability to a club over such a long time"

摩狗玩留電叻

菁英盃大埔勁到

個個都想玩留電加

Another #decent moment from Arsenal loanee Ismäel Bennacer, 19, for Tours against Laval:

Bennacer has started every one of Tours last 10 games. 0 losses. Before that, they hadn't won in 2 months and were in danger of relegation.

鳩乙愛將終於有一個生性

全英超都想雲加留

辛祖太軟 要個硬淨d既做後備

買乜撚ps4牙 出文啦仆街

咁多領隊都想佢留就知阿狗無佢會變強

着曬火喎清

me愛將hayden聽d紐迷講都唔差

陳七好無

最近好似入左球遠射

踢法太軟牙
同埋下季要踢埋亞冠 得辛祖一個想踢死佢咩

果d白韋拉，新牛奶，新法比全部冇哂影既

仁王好難玩

同迷雲一樣落哂地核

白韋拉借左去Birmingham踢得幾好
而家踢中堅唔係防中
新牛奶去左荷甲,間唔中入下靚波
新法比就真係收左皮

文呢

新法比係邊鳩個

toral??

唔係Zelalem咩

新樂鳩呢

呢個新臭燒牙

又扮睇唔到

禾愛將dragomir他日一定係新藍斯

食緊屎

怪病

梅里達

屌

文傑會唔會同高ling有床戲

Mourinho on Wenger "When you're at one club for 20 years its impossible to have success every single year. Even Sir Alex will tell you that"

使唔使出口術出到咁呀

ArsenalFanTV‏ @ArsenalFanTV
🗓 On this day in 2006 - our last game at Highbury.

全英超挽留爺爺

Aaron Ramsey will debut his new personally designed New Balance boots vs. Manchester United today.

又靚仔又好波又識設計

幾時俾佢設計埋件波衫

最鍾意臭燒果對無鞋帶

因為你唔識綁鞋帶

好幽默

【紅十字會：市民應調節作息 不要集中周末捐血】

紅十字會表示經緊急呼籲後，血液存量已經有改善，但認為最理想是每日平均有1100人次恆常捐血，呼籲市民調節作息時間，不要集中在周末才捐血。

呢度射開波既手足要去捐血啦

你老婆俾狗屌呀

以前唔係話現今球壇
除左雲爺爺冇人可以春都冇條
都可以教十鳩幾年

跳啦撚樣跳跳虎

你屌佢老婆
你=狗

即係咁
你拎第二個黎比都算啦
拎廢格遜黎比

佢9up架啫

中學有得走堂就話捐姐

你中學都已經冇頭髮

擺到明笑爺爺垃圾

其實佢句statement 無錯
一個教練無可能年年都成功
但係拎廢格遜做例子就真係on9

胡禮：阿仙奴買人政策太差

阿仙奴名宿伊恩胡禮批評球會的轉會政策太差，不能搶到世界級球星加盟，例如像基沙文這樣的頂級球星。

阿仙奴在今輪聯賽鬥曼聯，勝負直接影響前4位置排名。

胡禮曾在1991至98年在阿仙奴效力，他說球隊買人政策太差，矛頭直指阿仙奴轉會部的主管迪羅爾。

胡禮說：「雲格不可能得到基沙文，試問他怎會來一支混亂的球隊。如果你是基沙文或基利安麥巴比，你轉會的首個選擇怎會是阿位奴？很高興聽到迪羅爾季尾離隊，當初就是因為他在陣才簽不到蘇亞雷斯。」

「阿仙奴需要再找個轉會人才負責處理買人事宜，不過現在球會內部問題不少都需要處理。」胡禮說。()

雲加失敗專家

we don't buy stars, we make them

In雲加We trust

英超前瞻︰摩佬派副選唔驚兵工廠

周日英超褪色勁旅大戰，阿仙奴主場迎戰曼聯上演第50次聯賽交鋒。雖然後者領隊摩連奴表明今仗將留力應戰，但觀乎他以往「口不對心」的個性，以及對雲格的優良往績，今仗即使作客槍手亦有力踢出好表現。

摩帥早已表示曼聯今季餘下集中力會放在歐霸盃賽事，為備戰下周中對切爾達的4強次回合大戰，今仗拉舒福特、保羅普巴甚至米希達利恩勢將缺陣或先列後備，加上上仗受傷的艾舒利楊格及停賽的費蘭尼，紅魔今仗隨時以半力出戰兵工廠。

不過摩連奴的球隊不論陣容如何，鬥心向來不用置疑，以其一貫防守性踢法，要延續英超25場不敗走勢並非沒有可能，加上摩帥歷來12次聯賽與兵工廠交手未曾一敗，單是此佳績已足以令人投下信心一票。

主隊阿仙奴在2017年狀態麻麻，上場作客不敵熱刺後已輸了6場，是去年全年總和。雖然球隊在主場表現尚算不俗，但面對擅打穩守突擊的剋星摩連奴，要贏波並不容易。陣容方面，中場格列沙加上仗小腿受傷，今場上陣機會不大。()

make條撚咩
打U21又練唔起
借出去冇人肯用
賣出去又買唔返

咁有幾多個教到咁耐
Schaaf?

真係好撚戇鳩，佢平日個時間打工仔又去唔到，週末去又要比你疾佢太集中

我

捐左包血出黎一下拆左佢淋落把撚樣到就岩啦

we don't make stars, we ruin them

regular donor 表示元朗態度手勢都好過其他地方尤其旺角

鳩乙呢排好暴躁

m到

屎眼流血唔=M到喎

糖尿上腦呀懷仔

輸還輸都要對暴聯矛d

今晚唔知睇唔睇好

而家英超踢緊既球員最多黎自邊隊清訓，修仔

一定係曼聯
全世界既球員都係皇者曼既青訓產品

獌聯大巴將會進佔酋長球場

你係咪認錯人

摩狗快啲送雲加一程

佢洗鬼大巴咩 直接攻破廠

摩佬爺爺有仇口

今晚和 爺爺都要收皮啦

屌打摩狗

後面個個花生友

拿鳩燈死左佳龍駒

兩雄相遇 誰人敢插手

高度真係好重要個勢贏哂
D 波輸哂

今鋪係時候拎返維京俾個把劍出黎斬撚死摩連奴

米九爺爺屌打175摩佬

afcstuff‏ @afcstuff

Alexis on Tottenham: "We were all very down in the dressing room because it's one that you simply don't want to lose for the fans."

Alexis: "I've played for other clubs and I have to say the quality of players here is very impressive. There isn't a very big difference."

Alexis: "When I got here, I thought, 'I'll win the title with this squad.' I feel that we should win more games 3-0 or 4-0."

以前都會屌下Ramsey 禾仔
而家，不了

講埋出口了

仲差一句that's the reason I want to leave

所以最後咪敗走英國囉

走喇屌
對熱刺成場唔知做左d 乜除左斷波外

走囉屌

之前對李城狀態已經麻麻

成個2017 都麻麻地喇

真係死左

所以山狗有價好賣

下星期去睇倫敦睇對新特蘭
有冇歌練定
同埋有冇其他有關阿仙奴既地方值得去
PS. 我係加分，借朋友AC一用

Ian Wright suggests that Arsenal chief negotiator Dick Law will be leaving this summer. Wright says that Law was responsible for the Luis Suárez £40,000,001 debacle and nearly jeopardised the whole Mesut Özil transfer and now Özil refuses to discuss his new contract with Dick Law.

哈

好靜既
無乜歌仔唱
we love arsenal we do
同nanananannannana giroud

溫尿呀仙腦~溫尿呀仙腦~

arsene wenger we want you to stay

search dick law 出左

個時無工作證既PEREZ 所以無簽
唔知而家去左邊踢

馬都害

And its arsene... arsenal fc we're by far the greatest team the world has ever see

1-nil to the arsenall

One arsene wenger

Fuck of mourinho... fuck off mourinhoo

We got ozil mesut ozil i just dont think you understand
Hes arsene wenger's man hes better than zidane we got mesut ozil

Na.. nana... nananana nananana giroud

Theo theo theo theo

Oh santi cazorrlaaa

He scores when he wantsss he scoressss when he wants (player name) he scores when he wantss

We want you to stay... we want you to stayy... (player name) we want you to stay

(Losing)

COME ON ARSENAL COME ON ARSENAL

(Fa cup final)

She wore, she wore, she wore a yellow ribbon
She wore a yellow ribbon to the merryday of mayy
N when i ask why she wore a yellow ribbon
She said its for arsenal and we are going to wembley
Wembleyyy wembleyyy
We are the famous arsenal and we are going to wembley
Wembleyyy wembleyyy
We are the famous arsenal and we are going to wembley

走啦撚樣

仲有新chant

We want wengerout... we want wengerout!!!

Extreme:

You're not fit to wear the shirt

今年冇得唱：
Its happened againn its happened againn
Tottenham hotspurss its happened again

David dein

Arsenal need David Dein back to help Arsene Wenger, says Paul Merson

Old la 72

咁睇拿樸迪都算命硬

仲踢到頂級聯賽已經係神蹟

不了 今季咁柒

貝特蘭咁狼死

thx mate

我都怕靜 今季又柒 仲要打榜尾

na nana nananana nananana you're shit

下季隊友想表現下

間諜

Get French Football‏ @GFFN

Arsenal have identified Monaco boss Leonardo Jardim as their top target should Arsène Wenger leave, according to TF1

we've got Ozil Mesut Ozil
I just don't think u understand
He's arsene Wenger's man
He's better than zidane
We've got mesut ozil

好牙，好過件垃圾屌屌

正啊屌

Mpabbe
Mendy
Bakayoko
Lemar
Fabinho

其實成隊互換應該就最perfect

個領隊黎都唔代表佢班隊員會黎架啵

再者人地有歐聯打有法甲冠軍黎阿仙奴挑戰自己做咩

居然冇全隊最勁既B.silva

我地有球場

聽講今年普普通通

Mbappe 85M 唔洗稔

垃圾利準備失分了

屌…燈

tvb有陳曉東

早午晚 劃火柴

顧掂自己先啦轉頭要對私家恩客

童年回憶

摩納哥都有王子二世球場

我地得雲加獻世球場

個樣膠到

捱不大 捱不大

百分百

迷失中找注解

万刀甲 ipad miki 小背心

唔怪之得dear jane首只知感覺失了蹤開頭咁熟
原來係劃火柴

陳曉東以前真係好靚仔

輸左祖狗

佢同mk鋒

00年初真係佢同mk鋒玩晒

佢高質過MK鋒

球迷互換算啦
一齊轉捧摩納哥

MK 鋒廚神黎

Stephy

個個年代mk 鋒紅d
陳曉東又同佢師傅嘈緊型象麻麻
mk 鋒就擺明反叛

Mk鋒 希哥兩老襟

場已入

12碼

救到

科士打

利記又拎三分

讓都唔好讓個第4比獌

又出GIBBS

又m18中堅…

埃及仔呢屌你

1m
Serge Gnabry @SergeGnabry
massive game today, it's a classic #COYG #ARSMUN
Embedded

想重注獌W

又話 xhaka injured

見到個陣就眼冤

#MUFC XI to play #AFC: de Gea, Tuanzebe, Jones, Smalling, Darmian, Herrera, Carrick, Mkhitaryan, Mata, Martial, Rooney.
Tuanzebe咩料

早兩日有復操

摩狗又出口術 出強陣

又Gibbs
又Ramsey 搭 xhaka
又無我
後備又無perez

其實Daddy真係算係咁了 收起幾個主力 應該博小勝

換左個黑B咁大把

睇唔起我地隻左翼衛

其實算強

上年對我廠打起左rashford
今年又出個新人

心戰
搏阿狗輕敵
一開波就換入Rashford

收起de gea就真係留力喇

雲加：咪換左囉，仲想點

隻右閘應該係第一次正選
朗尼踢正前

Holding

史毒剪完頭髮咁似韋拿杜姆

朗尼又可以回春一場

仲出垃圾gibbs.....

加比爾上場表現差,今場即刻放後備

有冇haxball到開波呀

阿狗專門幫人打番起

嚇撚死可以放心出旺角了

上幾場有幾球靠夢遺入波 又唔撚放佢打左翼衛

陣間就證明比你班反急屎睇
急屎唔係垃圾

屌你老味黑碧

吉魯後備

又睇少阿狗

係廢wo

冇得睇jg奶廁所

除非老野轉打雙前鋒姐，唔係既話現有人腳黑碧踢單前鋒應該係least evil

今場係holding比人撚到怕怕嘅時候喇

一早同老野摸哂底啦

修咸頓你夠膽就絕殺利物浦

一陣bin你c

GGWP

無可能

P9係咪死左

yes

山狗正前
藍斯奧燒係後面
或者托柒正前啦

我敢肯定法定時間入面分唔到勝負

寧死不含

你慳番啖氣同義和b一齊屌奧燒好撚過

見撚到ramshit已經唔使睇
死老野收皮啦

同你撚法一樣

自動打少個

急屎最尾幾場

高普

咩2c牙

好波不如好運

藍斯依幾場都唔差，又係用屎眼睇波

而家唔出多幾場
夏季撚會有人買咩

猁會絕殺

藍斯+GIBBS
見到呢兩件垃圾都知開客其他了

我場場都見到佢比人屌到仆街都叫唔差

黑碧有入波我助攻我切你賓周

托柒又真係應該試下踢返正前既，保證到個速率，不過老野好似話過佢想踢翼？

出我打翼衛好過喇

藍斯,GIBBS=打少兩個
奧燒=隱型
山狗=有等於冇
黑碧=冇作用

6打11都唔知邊個讓邊個

角球禁區頂？ 你先用屎眼

咪一堆用屎眼睇波嘅屌囉

正確d黎講係上場踢得幾好
對鏝個場都麻麻地我覺得

D人用屎眼睇波
你就用眼睇人用屎眼睇波

佢食開屎覺得屎好味

起碼未去到唔使睇

阿仙奴＝垃圾

0打11都唔知邊個讓邊個

不如唔好踢直接0:3算啦

book定潛艇

咁用傳聞中繼韋拉最硬防中99lin囉

有雲加=-1

俾D咁既對手我曼聯is悔辱

橙

賓士打跪拜區

我又做完野 電叻

四個球證加個領隊
十一打十一wo

猁係咪好想我地贏

叫99lin淨叫佢掃波好撚過見ramshit自轉360橫傳啦ching

今場阿記會唔會5次射門都無

唉屌你老母雲加
係咪食撚左屎
又岀gibb

獌仲要對熱 仲樂觀既

做到先算啦

99lin仲邊到識掃波呀ching

依家99lin掃你老味咩
佢就真係轉啦家下

果然你真係用屎眼睇波

出山狗=對面打多個
成日係前場斷波
後場玩波比個波人

yes
不過佢打邊果陣未又係攝入中間代打中鋒

佢搭山狗雙箭幾有睇頭
可惜成世都唔會見到

摩狗好想要歐霸

3-4-1-2

咁都搵到位反山

依家阿狗前鋒要做G點牙

叫條老野叫佢專心掃波
佢掃唔到係因為老野叫佢又要掃完波仲要佢派牌

反山大將軍你估流

屌佢成日死扣爛扣又吊埋d尻屎波

你現有前鋒配置踢雙前鋒都已經有幾種配搭可以砌到出黎，可惜老野呢方面無咩著墨🤦🏻‍♂️

求摩狗擊殺雲爺爺

一定會

49000一定有12m 比肥西射

又夢遺打左中堅

雲加仆街死

依家掃都掃唔掂啦
唔記得個鋪對世三自轉左唔知幾多度

Samuel Li
Gibbs幾時走
又出呢條廢柴

Facebook見到

720

引蛇出洞引布b真身反擊？

究竟英人有乜好

呢場都係和波嫁喇

發覺我廠球迷真係好撚煩
出邊個都唔撚得
又要雲加輸波快d走
出d濕鳩人又問做咩要咁出
屌那聲咁叻 自己落場踢la 你老尾

今晚基奧特絕殺

屌你

咁勇武

好波

熱攞唔到冠就風流波架啦
不過我寧願獌贏都唔想熱贏

不過佢都講得岩
幾時都話呢到高手雲集
唔去見工真係浪費哂

仲有好幾球唔記得了

幾時先肯雪ozil
老實講我覺得藍斯打ozil個位會唔錯

炒12碼gif

SH‏ @Sennesation

I refuse to believe he's an actual player for Liverpool Football Club.

艾拔圖喺後備玩水樽

好過你放雷害自己手足

我想教好耐

我抵諗啲收電叻一半人工做教頭

RIP

又要比人咬

咬都廢事咬

OptaJoe‏ @OptaJoe
1 - Arsenal’s 3-0 victory over Man United at the Emirates last season is their only win in 11 PL games against them (D4 L6). Neutralised.

daddy真係留力

你冇牙

唔好放我去狃狗得唔得
好憎呢隊波

88

wfc

後會無期

AS English‏ @English_AS
Tuanzebe's debut today. The last United youngster who made their debut against Arsenal didn't do too bad. #ARSMUN

到時佢發覺自己人工連dummet都不如又唔撚去架啦

正常啊
應該俾100k

說好的強勢回歸呢

岩岩諗到點先可以攞聯賽冠軍
下季降班落英冠
再唔得就英甲 再唔得就英乙

per year?

條死老yheeyw

再唔得就退休

做乜送把劍畀雲加 自刎

尚方寶劍

尚方寶劍斬19000

上年?

都比多左

上斬反雲 下斬反雲

高層送俾佢既意思係叫佢炸炸臨切腹
話曬雲狗都係日本黎

斬唔到190000啦

贊仔應該踢唔掂
落英冠啱佢多d

手足有冇acestream lin

跪求web link

雲加笑看風雲

000621

83e17f4911c875481ecb851e339dcc9198d5cee2

放雷狗收聲

大屠殺竟然未有link

now621

講得出藍斯既都要睇醫生 明明條友連後備都晒位

中出吧雲加

兩雄相遇

好假

係外國睇唔到now

thanks手足

界外球都唔識掟

去到果邊都應該會俾人杯

朗尼又入波

個場好似就係對狃？

岩啦報恩

等睇靴里拉雙腳飛鏟咩事都冇

同我快撚d走

吹雞8次 一張黃

包皮會唔會燈到一鏟就紅=.=

屌 獌個RB 成個song 咁
整個薯條頭出黎

屌e35傷邊到 日撚日著西裝

山狗開波
佢正前？

對面個陣咁,唔會輸掛

傷心

唔肯幫雲狗含係咁

冇野了

u23聯

P9 埃及

你諗清楚先講

想問有冇巴打有sopcast link

青年軍屠阿

有無acestream link
27 28 台仲播緊利記

死獌狗等比爺爺中出啦

257799

摩狗12場聯賽對雲加都係不敗

上面咪有囉

仲要受讓

間諜d企位

肥仔都頂到 成班on99

happy台右下有個tg?

對面唔出pogba

又準備輸一場

幫大家搵定戰犯
1 藍斯
2 奧燒
3 施治

咁鏟都冇事

朗隊出嚟搞吓笑就得

冇牌

得返NBCSN stream

4.老野

OX

好彩

黑碧連波都控唔到 打殘奧啦on9

如果Xhaka出呢腳實紅

dean

熱誠飛剷

2&b 有冇出？

條防線

獌已經3射

XHAKA

希望極速失一球on9嘅，
之後一齊開屌mode

差啲輸

Gigbs 傳中

後備

朗尼似會入波

Sopcast down咗server?

嘩慢撚到呢

好危險

3中堅咪一撚樣

似被炒格

要開始禁鐘啦…

朗尼最鐘意入阿狗波

屌啲後防真係垃圾到

8-2

鬥攻咁款

25仔搏咩啫

咪又係繼續屌一兩個球員

覺得獌打前面3個都撚到我地食晒屎

張伯倫

細莓傷左

呢隊阿狗食左春藥

你指打開雙腿任人屌？

季尾搏轉會呀

肥西 好勁

過期個隻

法國你以家燈曬成隊

gibbs 個頭成個賀年煎堆

傑比斯 張伯倫 馬連拿

邊忽勁

雙中堅比人湯中間
三中堅又比人湯中間
下季係咪要踢4中堅

空位多到 成班縮埋一齊做乜9 on99

係咪睇緊同一場波？

心戰

我藍

好撚性感

十中堅算了 反正d人都攻唔起

想問吓爸打們如果曼最後有第四而又贏歐霸，
張歐聯入場券會？

出holding

Ramshit

迪基

藍斯

防守廢撚到 從來唔識搶second ball

反藍

5隊打歐聯

藍

山狗

ramsey

藍斯係要踢呢d波啦

Sor睇錯
都係4隊

DDG

藍斯又射得唔錯

老野以為後面多人就唔洗輸

想睇黑碧鏟草

可惜

RAMSEY 今場又批准入禁區

今年佢好極端

一係係咁上前 , 一係攻都唔攻

就快輸反擊

藍斯走位真係 99
入得好靚

中柱

是其是非其非

袁馬車話雲爺爺第一季黎英超就係打3中堅

藍斯個頭正常番 希望個人都正常番

唔睇清楚以為曼聯主場 on99

咁踢落去應該會大炒獌

繼續屌藍啦

藍衫主場？

百屌成材

屌你藍斯

出GIBBS 呢兩場無哂條左路

主攻都唔掂
反擊又拖慢
不如唔好踢啦

踢緊乜鳩

鍠幾時買迪基亞

感覺左路唔掂…
holding + 100分點頂…

唔失波打來托呀

馬達縮到踢右閘咁

熟悉既阿仙奴又返來啦

唔關事
戰術安排已經退步晒

不嬲都唔掂

唔好quote假分狗

鍠要買好多人
又De gea 又Kane 又大力神

又斷喇

快啲買晒啦屌

又斷多次

橫傳橫傳橫傳橫傳橫傳橫傳橫傳橫傳橫傳橫傳橫傳橫傳

Ddg 真係好快

左路好廢

瘋狂横傳

阿狗咪又係輸

3件前鋒

邊個打正選都穩哂形

叫撚左廢碧踢殘奧

山狗stat 專員

黑碧

砌靚個pass accuracy先
冇咁容易做戰犯

Gibbs 踢完刷鞋波未牙

Welbeck 太貪心

黑碧得個快字

無人走位

應該攞咗張紙mark低賽後慢慢批鬥

純粹出黎做燒山cover 做下駁腳

買埋埋雲加做會計

雲加又發愁

黑碧今場鏟草

山狗躝啦屌你老尾臭化閪

一日山狗配GIBBS一日條左路都係廢

開左本notes

GIBBS

GIBBS 踢左咁多年.

只有PODO 可以拯救下佢

場場都要用一本

雲族notes

斷埋

識唔識開短角呀屌

張伯倫今日

唔講以為Gibbs 死撚左
終於擦到第一球corner

不嬲唔識

進攻成pat屎咁

阿狗不嬲無練過死球

有練

懷疑東方啲死球仲勁過辣殺奴

出GIBBS

整衰埋夢遺

呢招真係得雲加諗到

拿斯尼雲佩狗

估唔到Ozil 有雙雙
10goal 11 assists

山狗連幼幼都守唔住

記錯開波時間
o岩o岩先load到廣體
仲未睇到 0-1

張伯倫今日柒嘅 屌

屌哂你地老母可唔可以打返場好波黎睇下

防守又一pat屎 攻唔掂守又唔掂
係得暈蛇做得咁出色

Rooney 0-1

19000 操到D人好大隻

新仔都爆鳩山狗

1犯規2斷波1keypass

上面又block多個

咁佢上半季都勁既

之前夢遺打左翼衞好地地

真係mark咗

其實點解高斯尼做到隊長
口又啞又無火

屌你全家落地獄

撚係0-1

On99 亂咁up

你黃哂架喇撚有人信你咩

咪quote啦屌你老母

急屎真係好廢

踢到好似曼聯主場

XHAKA比MK撞開

假分唔好理，

俄佬：阿仙啦娜

Gap王嬲乜，條撚屌係到出晒名

都2017年啦
仲有人要quote假分撚

剎卡渣到 連mk 都撞得開

同雲加差唔多

沙卡冇哂長傳

似足gap王

渣ga

我廠不嬲慢熱，下半場先見真章

成隊都渣喇
山狗連新仔都撚到佢

屌你老母基比斯

悶撚到

如果雲加係龜 高斯尼會係咩動物

陣間上你架笠水號走人

老實講…好懷念華美倫…

得頭幾分鐘有攻過下

頂你個肺 下場禾仔出黎 我成場狙擊佢

零狗落左order 長傳就換走你

食撚屎

阿狗又幫肥西操狀態

炸彈人都懷念
不如懷念施根喇

有得出再講

...

駁腳我搵99連唔好

個時佢場場博到盡

覺不覺打到433浩仔右閘咁
差在浩仔未落底

奧燒有冇踢？

屌你d死球防守辣殺到

屌，俾假分狗fake撚左
睇左6,7分鐘都未失波

come on

華美子做隊長個期咪又係on9
仲要驚到無曬態

傻鳩

屌黑b差d

361 真係一個好陣式

沙卡踢得咁前

Black B

唔好問啦

馬達個章就甩

我願望係今年可以係電視見到懷念雲加 享年67

想引鼻祖表演假膠

個時k6 成日紅牌老烏失on9波啦

你幾時落場

IWOBI 呢排去左邊?

巴打你個名，好應景

雲加又想開拖

打啦，唔係冇野睇

99lin就係放得太多長傳 就冇左個正選
雖然好似係雲狗叫佢傳

準備定笠水號 一陣全體逃亡

藍斯斬去邊

藍x

獌縮到好後…

買個xhaka番黎做駁腳
無曬長傳遠射
爺爺好波

呢球出得

藍c

阿仙奴重啟黑哨模式

藍斯真係唔屌唔得

藍斯剪左頭髮好靚仔

World class crossing

雲加笑笑口咁

好悶

雲加笑

係得藍斯識走位 可惜佢技術

RAMSEY GIBBS D 斬波

好正

雲蛇同保特笑了

辣殺

山狗屌得好

岀好啲啦ramshit

Welbeck

笑捱到半個鐘

happy台有聲效

又差d

起身喇山狗，球證冇吹

山狗痴撚左

山狗屌乜 已經傳得好好

山狗又鬧人

屌你，又係ddg

ramsjot

男屍真係食得屎

山狗鬧人1

養和

藍斯硬係差少少

傳後空啲好射啲

山狗又鬧乜春

全場最好chance已過

比就咁比架喇

等睇80分鐘換Rashford出黎輕鬆收阿狗皮

屌藍西點解唔傳比佢而傳比黑B

開心既係 今次出氣袋唔係我黑b

屌到RAMSEY 淆哂青

山狗谷左幾耐

山狗嬲撚到

藍斯空晒唔俾藍斯

100分先係踢波架嘛屌
有d假身

山狗走火入魔

幾球都係藍屍，食屎啦

山狗造好多機會

朗尼

藍斯今場走位幾好
不過有波個陣就差啲

屌賀丁

嬲撚到

比山狗怒射好啲既。。。

原來smalling hi到

ddg上哂身

無佢連幾球都無呀

賀定

呢段好睇

其實果球藍斯係前係望唔到佢後上

ddg 扮 豬腦？

100分咁都唔傳俾RAMSEY

屌你IQ 有無10呀佢

藍斯果種廢唔講得笑

holding

久攻不下最後通常...

Holding 做乜9

藍斯好屈

check做乜唔出

ddg真係痴撚線

藍斯就算fit唔fit都有需要出就係呢啲走位到

山狗3keypasses

兩隊都

廢尼講 佢認第二真係無人敢認第一

識波

仲有無人反cech？

holding 燈死左

兩隊防線鬥廢

holding傳得好尷尬

廢老

打得咁快

成隊都鳩下鳩下，ramshit就一向柒

又屌cech

CECH快D 定M4 快D?

義和b

咁都屌

屌 好似得一個人走位咁

山狗今日passing 100

呢下k6同cech搞乜

想睇BlackB剷草 加油呀BlackB

唔經唔覺 已經完全代替左奧燒做既野

山狗變左kill pass者
奧燒

藍斯好左喇呢場已經

即刻miss

山狗打埋ozil份工牙

xhaka = denilsen

Holding 定得滯,咁樣回

嘩...好撚似睇學界咁
但兩隊今季都用左成億磅都踢到咁撚垃圾

屌 記錯16號藍斯

燒生扮工

其實今日阿記算係咁

但山狗好似唔係打中場.....

成隊得佢走到靚位
打返生D，其他隊友根本做唔到到chance

ramshit 踢得幾好

坐左幾耐呀ching？

佢唔入中場真係企係到等完場

奧燒有咩撚野用

出GIBBS 唔知仲乜春.

無藍斯 應該0射完場

生活態度呀 場場跑兩步收工

係差射個下

佢d pass risky d
Ozil 唔識講
覺得中場冇埋Ozil 會控唔住

可惜最後一腳真係廢
傳倒俾佢都冇用

有幾野佢走倒靚位
但隊友miss左

阿狗咁多件cm得佢做到
有呢項技能好事嚟
Finishing另計

山狗架空左奧燒

藍屍幾時斷腳

奧燒呢下先似樣架嘛

ozil

呢場應該出豬腦

如果有埋射=13/14球季既佢

ramshit做雪糕筒企定定呢

藍shit d企位笑撚死人

屌踢空氣

屌你老母holding 醒定d 呀

真係，今場其實唔差

黑b好瀟

Black

黑碧想倒掛

黑碧成個麥基咁

要轉身
怪唔倒佢既

welback做乜柒

呢吓佢last man佢唔提k6已經要屌啦，出又出得慢，係好彩最後補救到

冇越位

黑b

岩踢433/3421既2
踢中場中好危險

成班踢波都唔走位

好柒

廢鋒

Welbeck 就算越位都好撚柒

Black b

嘩屌你係超級大傻仔

黑b攪事？

Agger

屌你笑撚死我

好7呀屌

黑B係咪臥底

用愛膚堅啦

山狗連中場攞波分波 kill pass都做埋

仲洗乜要奧燒?

今日多咗走位ok喎
ozil都好咗

黑b
可以整gif

玩野 個個中鋒都出黎做小丑

路過 藍shit今場走位幾好wo
反而係中圈用波有d慢 無球在腳幾好

柒過超級大傻仔 羅倫士

冇位都冇用啦

今場已經好左好撚多 平時 成班養生足球

黑b報恩

xhaka防中 奧燒分波 藍斯後上

【仙魔鬥】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXXVIII

推埋依個先 一陣過黎新post

比起熱狗果場多左好多攻勢咖啦

靴狗今日做咩咁好脾氣

辛諾高係咪留長左頭髮,著左韋碧克件波衫

有撚用咩
比到佢又攞唔到
攞到又射唔到

藍斯都走左好多次位啦

Xhaka 換99連

超級大傻仔係高梵黎

呢件打中遊都嫌佢廢...但佢可以係阿狗生存咁耐真係奇蹟

呢句真

呢場咁都屌藍斯個D
如果你係裝NOW既我建議你都係CUT鳩左佢慳返D錢
如果你係睇sopcast/acestream/flash既我建議你熄鳩左你部機佢唔好浪費地球資源

黑b真係同藍斯一樣

輕鬆守 唔洗出超必

藍斯走位真係好尾機

駁唔到

呢場打人地副選喎

xhaka拎牌 ozil散步 藍斯走空位

lucas排依班廢柴後面真係怕佢屈到病

臭燒好左
左腳cup左腳傳 唔迫 仍然散步要波

9c9勇武

山9 今場係咁同RAMSEY 夾

不過燥燥地. 下半場應該自己黎

要山係咁直線 老野

佢控場唔強
係會現位拎波解下壓
之後護唔實個波
要隊友走生啲位比佢傳先得
班契弟成日企

佢係右路link up唔到ox算係最大缺憾
完全打唔起

真係冇分別

呢幾場GIBBS 廢到.

睇IWBOI 都無咁嬲

阿狗有邊個走到呢d位
如果佢走到又攞到又射到
就唔會留喺阿狗啦

我覺得返玩具台睇nba好d

on9

暫時最威脅果球咪佢射囉

射埋就去咗疤啦

基比斯、黑碧呢d賣走重建啦吊

要iwboi踢左翼衛 =入養和啦

但係前者係前鋒

咪玩啦 呢場就算唔出黑B 都出托柒啦 點會出豬腦
就喺唔出豬腦個陣先打得順

都係黑色一pat野 包括個腦

黑b練下finishing啦

張伯倫唔識同人配合架

睇IWOBI 傻下傻下

好過睇GIBBS 成日淆底 下下解圍.

出豬腦打反擊=打少個

佢控場已經係卡穌之後了
兩樣都好過Xhaka🤷🏻‍♂️